200萬HKD在台北可以買怎樣的房子？ 有片

台北30萬港紙一坪到

咁撚樣衰

五股乜區來？

wiki寫係新北
咁都唔算遠既

如果四五百萬港幣，台灣買到啲咩？

新北唔當台北啦下話

台北買到4-500呎

連登仔最愛既新北市

炒完香港樓炒台灣樓
難為人哋仲咁撐香港人

1坪即係幾多呎

新北≠台北

3.3平方米 約35呎

咁都好大, 但間格麻麻地
露台太大有D浪費, 特別係2間

收租收到幾錢?

唔值
台灣樓設計用料好柒

之前衣紙舖爆炸嗰區囉
其實都幾荒蕪下

移民諗定啫

都幾滿意了，師兄知唔知香港人去台灣做mortgage 會有咩困難？